情境題 絲打入。。。。。。。。。。。.

如果有個嘔心樣衰毒撚想強姦你 你會
A. 比佢強姦
B. 用自己肚痛屙既爛臭屎塗滿全身等佢唔想強姦你

C.打撚柒佢

+1

比你個型仔樣佢睇 等佢自願比我姦

利申:gay

D. 雞姦翻佢

如果有個嘔心樣衰毒肥西想強姦樓主你會
A. 比佢強姦
B.自官等佢強姦唔到你
C.全部羊仔後門比人開發